我要求警方宣佈帶鏡出街係犯法

阿基米德死光武器!!!! 船都燒撚得著!!

痴撚線，好大殺傷力!!!